琴晚食咗件大波粉嫩黑驚人妻

好撚爽

估唔到條人妻話呢排佢老公太大壓力 所以硬唔起

仲要話我硬過警棍 屌 聽到呢到嬲嬲地咪用私家警棍扑落佢到囉你老婆又幾濕 搞到成張床都濕哂 希望你唔好介意

唔好意思囉pc仔 你老婆係幾好砌 唔知係咪餓咗好耐 又淫又多水 仲要中出咗幾鑊 十個月後生咗件唔好多謝我

順帶一提 去狗屋附近開下we7 扮下住家男 大把人妻想含

睇實啲你老婆啊

作家呀作家，幻想完未呀？ 作文都作好d 丫

俾D誠意
是但偷張圖都要掛...

是旦啦 反正我爽完

去狗屋開we7爽下

給香港警察最後忠告

爽

你老婆叫得好大聲

Ching屌過？

冇圖你話一挑三都得啦!

挑埋madam都得